新 ipad 32GB 定 128GB

新 ipad 32GB 定 128GB

32128GB

用途唔講 budget 唔講
我撚知呀？

32gb你好快要換新機

冇budget限制，主要Google drive文書處理，睇片用Netflix，會下載離線睇

sorry，講漏咗

budget唔係問題
咁緊係買大

128囉

128 for sure

冇budget限制仲洗乜問
128

冇限budget咁梗係有大買大啦

我如果唔會用過32GB，買128係浪費金錢喎

好過真係唔夠位個時唔上唔落

好快出 The new iPad

用緊mini4 64GB,食完os得番58GB
用途同你差唔多,用左50GB,自己諗

咁你買32GB啦

買大啲唔洗驚唔夠位用吖嘛
買大咗你可以唔用，買細咗唔夠用就濕濟

呢句野前提喺冇budget限制

咪就係
講完無限budget同離線睇片
轉個頭又話128浪費金錢

你肯定你32夠用 咁咪買32囉
有人32有位淨 有人128都唔夠用

俾多$800多96GB咁都要諗？
你係咪食麥記都要深思熟慮下好唔好加大嘅人？

問完自已答埋唔明你問黎做乜。

無budget限制咪每樣買一部

咁咪又唔浪費金錢又唔會唔夠位

同樓主用途一樣
而家用左39/64
利申:mini 4

所以64 GB幾fit